「借古喻今」當年韓農點解可以搶走咁多盾？

果陣政府冇咁強硬
同埋宜家用緊槍呀大哥

以前識隻犬同佢哋交過手
佢話班友日日耕田
個個好撚大力

「無拉人係唔想衝突升級」

你估今日仲係唔係?

當年係打到會展門口退無可退先出橡膠子彈同催淚彈
今時今日未開波已經黑旗射彈

你都識講韓農

韓：韓國有兵役，個撚個男人都當過兵

農：日撚日耕田，體格壯到癲

攻擊距離問題
好似韓農咁同班狗埋身肉搏都係55波
係輸催淚彈 布袋彈 胡椒彈

依家開槍係基本呀

外賓禮遇d

建議大家唔好只睇熱門

人地堅係會charge... 而家有人會衝警方防線咩

當兵、練跆拳、鼓手、緩衝隊，缺一不可

狗有開熗？ 有棍打？

一來無包袱因為佢地知一定無事離到境,二來當年保安局對國際政治嘢好鬆手

單身狗手勁大

就算唔計槍
以前個支黃色胡椒仔射程都短好多

輸係輸撚在淆底 如果個撚個都夠薑衝去班condom 仔面前就唔洗搞成咁

重點

當年之前國際慣例，外國示威者係唔會拉人
而家唔知喇
所以句野係比自己下台階

係
久唔久就有人韓農
無意思

05年警隊仲未被完全維穩，唔會敵視示威者
加上係外國人
會放水

你老母喇 當年班狗邊有受過咁多訓練
十年都打唔到一次
14到依家 裝備戰術心態level up

當年班良知警仲知道對面嘅唔係敵人
今日班黑警 殺人唔犯法佢第一個開槍

世貿